劇毒催涙煙，殘留體內，可以影響你一生

老人家和小孩短期內都不宜乘搭地鐵

化學系畢業生 謹以有限文字力量
提醒各位朋友：

請勿光顧 曾經有催淚彈發射
的地鐵站內的食物供應商
大家應該知道地鐵站內商店的閘
並不能隔絕外面的空氣
而催淚彈的有害物質 並不能在數天內完全揮發

（先不討論催淚彈是否已過期）
各位請注意⚠

有做building services 嘅朋友告知：差佬太無知。毒煙一經進入地鐵冷氣系統可能入埋條行車隧道，列車行駛會把氣體帶去其他站，唔係一個站出事咁簡單。你地聽日返工帶定手巾仔，要濕手巾或者帶口罩，有唔對路就掩口，有老人家同小朋友就自己諗下搭唔搭。

戴豬嘴搭地鐵

戴口罩又拉得

搭巴士算

邊個阻我返工屌邊個